請和平集會人士慢慢行

人流多 有老有嫩
正所謂安全至上
請大家遵守秩序

慢慢行

慢慢行
順手買埋嘢過嚟 唔該
轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、盾牌、紙皮、六角匙、頭盔、較剪
物資短缺！
拎去煲底

最新：
海富物資急需以下物資
有附近朋友麻煩買大量以下物資
頭盔
眼罩
手套
索帶（粗 長）
保鮮紙
較剪
手套

煲底需要！！
士巴拿
頭盔
盾牌（紙皮）

慢慢行 推

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

唔好急 慢慢行